28歲內地男金鐘月台候車 從後非禮52歲女

28歲內地男金鐘月台候車 從後非禮52歲女

2017-02-25 17:43:49 HKT

港鐵金鐘站下午發生非禮案。一名52歲婦人，今早9時許繁忙時間在金鐘港鐵站月台等候上車期間，聲稱被一名男子從後非禮，由職員代為報警。警方接報到場調查，以涉嫌非禮拘捕28歲姓張內地男子，帶返警署調查，案件交由中區警區刑事調查隊第4隊跟進。

我見妳婆婆好得喎

少女我唔鋤愛阿婆

驅風煲老藕搭得過

又黎D ON9回覆想搞到件事望落冇乜野

七張幾處女焯得過

關節酸痛標撚晒SHIT

少女唔婆愛阿鋤